屋企人唔比我係屋企整甜品，唯有出街發下夢

21歲絲
最近放假就買定材料諗住係屋企整甜品
點知屋企人唔比我用攪拌機話係用黎榨果汁
咁我唯有出街發下夢啦
不過唔係好識買豬嘴頭盔
求指教